paimore 傷頭髮 B5完全對護髮無幫助

早前分別唔同時間做過兩種treatment

b5 三個月前，做完分別唔大

paimore 直療個半月前，做完兩星期後把頭髮極易打click 及乾枯

而家唯有把心一橫剪晒把頭髮重生再留長。

奉勸各位打算做呢兩個treatment 既人，不如平平地用返普通負離子個效果都比Paimore 好。

不如話你本身把頭髮差到做乜都冇用仲好啦，

同意 上年9月做完Paimore
個名懶好聽「熱療」 其實都係傷髮嘅嘢
我遇到良心髮型師叫我用dyson 整造型好過⋯

本身想做paimore
即刻熄左火

其實我對paimore 既comment 係唔係挑釁到你？

真心千祈唔好做，個效果同價錢唔同正比。
除非你天生髮質好好，只係想整曲，而亦唔介意CP值極低

我做paimore直療覺得好好我本身頭髮毛燥天生攣 做左好順直又貼服 唔洗再用直髮夾
不過記得唔好用強力去油洗頭水 啲效果好快玩完